發覺啲蚊淨係鐘意針優質血

頭先有隻蚊飛埋嚟 冇針我就飛走
證明我唔健康 啲血有毒🥲

成屋人都係到個陣啲蚊只係針我

你唔係水做 我係水做嘅生物
所以唔針我

1999？

d蚊驚有愛滋

鬼有咩 我唔係咁隨便嘅人
隻蚊好唔俾面